[認真]申請係上水羅湖口岸一帶搞示威遊行可行?

如今殺到埋身，政府依然不作為。眼見醫護已經出黎為保護香港齊心合力，我地作為普羅大眾可唔可以再創造一次６９／６１２既奇蹟？不過今次就係羅潮口岸，目標係比政府多一重壓力及令大陸人知道香港依然重係動盪不安

大家最後機會喇。

你諗住以身犯險？

醫護罷工

暴動啦屌 仲遊乜鳩行

唔人多邊可能安全 而人多一定要由遊行做起呀！！！！！

想自行送中？

冇人叫你過境

隔住深圳河叫口號 可以考慮

你信共產黨會講法律

人權監察批評內地執法人員在羅湖橋分界線越境執法，箍頸帶走其中四名闖關投案的示威人士以及兩名記者回內地扣查問話，更消除他們拍攝的影像，更取去記者的回鄉證件